[突發]今時今日d中學校長係咪癡撚線架

今日細佬番黎喊曬口咁同我講咗件事，我忍唔住要喺度講下。。。
話說細佬間中學就叫聖X中學，名就廢事開啦，但就係彩虹嘅。咁聽佢講之前中五秋季旅行年年都係去澳門遊覽，點知今年無端端全級俾人迫左去個綠色田園耕田，仲要收成兩百幾。屋企又唔係話有錢，細佬咁大個仔都未去過旅行，諗住今次有得過澳門玩下啦，真係 咁細佬今日就聽隔離班講，有人走去問校長點解收費咁貴，同埋難得學校旅行都無得玩要去耕田。條友居然振振有詞對住全班講話佢唔需要理會學生意見，仲話如果哩啲瑣碎費用都要交代，咁咪乜鬼雜費都要交代，唔合理咁話窩。
下，對你嚟講就「瑣碎」囉，你坐冷氣房un un腳，有無諗過二百蚊對我地黎講喺血汗錢黎架？我地啊媽收緊最低工資咁上下咋
呢d教畜都做到校長，我屌你老母啦

學校高層真係

X言？

聖言

New Sing Yin Secrets
#1350
事先搞清楚 ,我喺反對綠田園呢個活動 ，唔洗問我咩立場
根據知情人士透露 ，呢次活動喺由XX會某個F1家長提出既。
而喺投票既時候 ，校長喺投下反對票
結論:其實唔好話校長， 佢都喺跟order做架咋 ，成間學校唔喺佢最大
只不過， 其實都改變唔到佢之前做過啲乜， 我開呢個post都唔喺想幫佢洗白
btw因為呢件事， 你自己睇下幾多人吃死貓 ？校長 、F5班主任 、學生, 全部都喺受害者 。提出嗰個家長 ，唔該你自己反省下啦， F5有好幾班仲想第二日去其他地方補翻 ，證明你提出呢個活動幾咁失敗 Loser~
P.S. 我F5 因為俾班主任面而去

hi校長

校長咁夜仲上連登

唔好講出黎啦

旅行諗去耕田嗰條友都on9 如果我間學校旅行要去耕田啲學生分分鐘擺課唔上堂 好彩我嗰間中學個校長好好人好明白事理 btw巴打試下叫細佬聯同埋其他學生一齊反映下意見 可以嘅叫埋家長去反映

全部人一齊唔去咪無事囉，最緊要團結既啫

聖言不嬲垃圾扮名校

校長賺十幾萬一個月
二百蚊梗係覺得係散銀啦

以前中小學的時候大部份活動都有資助，有需要的學生另一個價錢

比兩百蚊人地去耕人地塊田

仲話自己係聖言爸爸

做人不要太DBS

始終輸畀觀瑪
係做奴隸操考試勁少少

依間，個日搭地鐵聽到兩個聖言仔大大聲係度講溝女，話咩大把女痴埋佢地身，又話咩後悔個陣冇食條女，雖然兩個都生得好高

禿朱都好過呢條友做校長

聖育強中學

既然樓主係窮 咁去澳門咪仲貴？

叫你細佬同其他班一齊傾去唔去
唔去嘅人將果二百幾蚊集資諗去邊
去果班人自己去做農夫啦

其實校長講到明佢唔需要理會學生意見，連交代都費撚事先最有問題

過觀瑪啦

垃圾聖言仔

今鋪真係貼錢開工

唔係grad9左一定罷去
辣殺聖言

點解係家長提出，但係個校長要照跟

罷去啦

由細培就養港豬貼錢翻工

由細就培養港豬貼錢翻工

email去icac
cc埋佢啦

利申校友

幾年前舊生 唔覺意入左黎

次次d中學post都見到聖言仔同觀瑪仔

我記得兩登好多聖言基佬

想當年由f.1開始已經成日聽呢條友有幾衰幾柒 個個背後都笑佢矮

錯重點呀ching

觀瑪仔咪笑大人個嘴啦

全部人一齊唔去咪得

觀碼廢西一有事就出來抽水

中學生好難全部都夠疆

教咩畜
連個教字都唔配有呀

畜牲

觀碼仔全面進場

當年揀中學我放st joe都前過觀瑪
讀書 體育都起碼對得住band1名
垃圾觀瑪 成日ff
讀書又唔掂 運動又廢

自從搬左校之後就好唔妥

講起垃圾校長 真係不能不提吳X川 柒到上埋新聞

人哋觀瑪俾我地踩住咁多年癲撚咗

點解聖言仔咁鍾意喺連燈相認？
利申: 非聖言

聖言仔全面進場

BTW聖言仔就好，以前年年去澳門
咁今年咁突然要去耕田個落差又真係好大既

比錢去耕田

聖言一校都係兩登仔
傳統黎

難怪嘅
平時不論成績體育都比人屌打，屈埋屈埋唔抽下水好辛苦ga

澳門其實好鳩悶 不過好過貼錢耕田

咁比你揀寧願出埠定去離島

屌咪撚講啦
我間垃圾中學就係去離島既例仔
利申 當年罷去學校旅行

好喇唔計貼錢耕田，咁你寧願出埠定去離島

283個聖言仔圍爐

咁你地當年想點

唔係間間中學旅行都係去離島既咩 仲要迫鳩你行山 水又唔比游 都唔知去黎做乜鳩

諗起之前讀書個陣
有個叫咩家教會 好多八婆老母圍埋參加學校事務
家教會既會長可以直接去校監等等大過校長既老屎忽建議 所以校長唔敢講d咩 係家長面前

點都好過比兩舊去種菜嘅

我學校就幾好既, 有得自己揀去邊 (但一定要喺香港境內)
然後班中有兩大勢力 (唔記得佢地拗咩啦)
最後去咗梅窩, 順便overnight
不過因為我唔鍾意啲同班同學, 最後擺病假紙罷去

我中學嗰陣年年秋季旅行都係去沙灘食野行行企企
純粹係成班同學仔一齊hea下
比我寧願咁都唔去澳門
不過對啲有經濟困難嘅學生嚟講
可能去澳門係佢地第一次離開香港
年年都係咁突然輪到佢地先冇得去又真係幾慘

是9但啦,又冇女同學

講真去郊野公園開心bbq好玩過去澳門
澳門真係好鳩悶（如果無得住酒店

個家長係咪啱啱係中国嚟香港
以前係鄉下耕開田
所以先有啲咁嘅提議
有邊間學校會去埋啲咁嘅地方當旅行

同埋唔明點解F1家長可以提議F5旅行地點
成班小學雞老母一日到黑擔心自己啲寶貝仔女有事
樣樣都要最安全
結果剝削埋其他學生

屌 講中痛處
大學畢業左咁耐都諗緊當年入左男女校會唔會開心啲

肯定年年中五都係去澳門
不過 矮仔校長係抵屌

推撚到上報

其實耕田活動係冇問題
但一年一度嘅旅行日冇得去澳門都去下QQB吖

更甚係耕田竟然要收兩舊水，又冇列明收款細節
根本唔應該強制參加

見上面成班聖言同觀瑪打晒飛機
搞到好似我off topic咁

其實樓主如果家境唔好
幫你媽媽寫封信
話唔畀個仔參加啦
兩嚿水真係唔抵
家長永遠是對的
只要家長寫信/填回條唔畀學生去
就算無理由都好
學校都要接受

強制性要參加？

窮人生仔正仆街

反正都係全部人約埋著白衫白褲
鋤個大窿叫校長跳落去

希望校長可以長大

中學雞互咬post

其實，以前係 深圳，澳門 輪住去（e.g. 今年深圳，下年澳門）
我grad個年就澳門
至於有人問，你想出埠定離島，不如問 深圳定耕田定離島 應該會難答D
可以寫家長信話家境唔好唔去
咁就會留係學校自己溫書（據聞）

上面就講到話家X會家長提出，
而且係F1，
但係校長係反對嘅。

好明顯係X教會有問題啦！
以前呢個XX會都搞咗好多（麻煩）事出來
1） 統一冷衫
2） 改PE衫
3） 唔比學生返屋企作文（計分）
4） 呢單
...etc

立場: 反對旅行耕田，係啊又係聖言仔

而家學生去澳門要7百幾蚊 因為啲旅遊agency 愈來愈貴

矮閪今次仲唔仆街？

兩舊水去鋤人地塊田，包唔包有機午餐先？
有無利益輸送架？
成級每人兩舊
諗起都fatfat

自從隻民建聯走狗做左校長之後間學校無好過
仲讀緊嘅巴打可唔可以幫手問下佢幾時死？

利申：舊校畢業舊生

浸完去考察?

SYSS 搬左仲7左咁既...??

只有港島果間傳統名校先有資格叫聖租仔
彩虹果間叫英文中學嘅中文中學
麻煩笠水唔好響度獻世

其實呢件事真係好無謂
你講到二百幾蚊係貴嘅時候
學校決定去澳門 你要比嘅錢係更加貴
據悉係要接近九百蚊
到時只會更多人唔去同反對

仲有因為過往去開澳門或深圳
今年轉咗地方而不斷開post用埋啲不足嘅理據不斷翻炒真係好Q煩

理申 我係去澳門
去完之後覺得又貴又無聊
所以唔去唔會有咩大損失 亦都唔明點解要為咗二百幾蚊同一日嘅旅行嘈咁Q耐

聽講上年去澳門要俾600蚊左右

原來又係禮義廉班畜牲

去澳門去得太多次都厭咁濟
係真喺純粹同 班同學去

盲嘅都知啦

既然係真心想同同學去玩嘅時候 我覺得去邊都可以吹水同做你想做嘅嘢

去澳門真心淨係趕行程同埋趕行程 主要目的都係遊學為主 不過依家啲中五可能覺得可以出境好威威咁

二百不如加多幾十蚊去海洋公園都無咁嬲

都on撚鳩 二百幾岀去求其食間放題都著數過比錢耕人地塊地啦

聖屈

聯署要求取消哩
再唔係咪一齊罷去唔交錢個日約出黎自己搞班會哩
咁多人杯點會會罰你地
就算罰咪最多一個大過
謊死會踢你出校咩
就算人人一個大過
你入唔入到大學都係睇你DSE
中學成績表大過小過who fucking care
搞大佢仲好拉個條仆街落水等佢比校董會屌死
聖言仔加油阿

旅行日去耕田真係笑尻咗出聲，仲尻過去燒野食

老鬼LM

推到校長出黎講兩句

究竟呢個post可以聚集到幾多聖言仔

去澳門 數百蚊當係碎銀

推上報

要交代一筆奇怪嘅數===>乜數都要交代
呢句野有上過大學一年級logic都講唔出啦

貼錢耕田

我中學好自由，自己班投票揀地點，學校剩係幫你安排接送門票個D，所以班班都唔同目的地，張通告幾頁紙

諗起黑人學校旅行段片

其實成件事好小事姐

呢個社會就係咁嫁啦，
你地唔好咁天真啦好嗎

以前中學F.1-F.3學校安排地點 咩淺水灣石澳個啲
仲唔比bbq 唔比學生去士多買嘢食
到F.4開始先比揀去離島 不過又係逼你行山 之後坐草地食薯片
旅行費用印象中都係20蚊倒
不過講真啲咩家教會全撚部都係啲on撚9師奶
成日搞埋啲無聊活動 咩慈善步行日逼全校貼錢去行山籌款
仲有自動係戶口轉賬500蚊支持學校裝修費用

WinnaBB 幾時出場

計分既作文唔俾學生返屋企作有咩問題
利申：校外人

唔俾錢 唔去 搞掂

Sorry我聖言既

大撚把呢啲事啦 葵涌某間專出打仔嘅中學仲要你比錢推啲小朋友去軍訓

利申發夢聽過

校長十皮一個月好自然離地

聖言不嬲多毒撚

樓豬細佬好慘
Pm我呵返

樓主你反省下點解你家人咁無撚用咁窮啦

點解要理窮人既感受？

你食雞比有無理過隻雞感受？

觀瑪聖言兩間垃圾嘈乜

同叫雞有咩分別

去澳門既話又收幾錢？

無恥
專昆學生$

塊田係校長的

若瑟夫留名

塊田個家長有份？

小朋友去澳門真係無野好玩
過左20歲再去澳門見識下

lm

爆多 d

9成 入錢落自己人袋

我都試過有年班可以自己決定去旅行
個濕鳩班主任幫我地成班決定去咩蒲台島
on撚柒鳩
比錢買難受 成班冇得自己決定由個班主任擺佈
3x度去乾蒸 島上面乜柒都冇 冇野睇冇野食 得幾間殘舊士多仔唔知做乜
有幾個同學去到差啲中暑暈低

冇得賭去黎做乜鳩

依家比唔比上堂飲水

揾下係邊個家長, 跟手係學校唱鳩佢仔女, 行過見到都疾佢兩句, 等班家教會閒人以後唔敢咁多嗲

連學校旅行去邊都冇得自己揀就收收皮啦
我地年年班會自己決定去邊

sick leave

直接唔俾錢唔去，大不了記個缺點，就算有人問起個缺點係點黎都唔洗怯，因為你冇錯

利申：當年不嬲自己班決定旅行地點，但我係中學6年都未去過學校旅行，基本上係全班放一日假

垃圾學校都出phy o 金奬

如果真係有家長建議去
都要有大多數人投同意票先會去架
咁邊堆人投同意票呀
賴晒個提出建議家長到，除非個家長背後好大權好有錢啦

好懷念中學旅行，
我願意用十年命換番一年中學生活

LM跟進

垃圾學校都出狀元

枉你讀聖言書，要去耕田。

垃圾學校出殺人犯

上山下鄉 毛主席做校長？

利申郭sir年代grad
雖然個個都唔妥小小黃頂校長個位
但唔知點解佢上任之後

ICAC

好多年前了，識人有年學校旅行適逢校慶，結果變左步行籌款

呢個慘定耕田慘啲

補充多少少，仲要係喺自己校區內行

係咪屯門區

呢兩間都溝唔到女
所以得閒互嘈
體諒下佢地啦

幼稚園親子活動

原來唔止一間咁戇鳩

觀瑪仔果時溝埋呂郭妹基智妹添啦
你班柒頭連改fit身褲，著g2000裇，無印冷衫
都要俾訓導捉既就收收皮先

綠色學校當然要去耕田啦
成班戇鳩仔一齊耕田都幾好笑

Sy jai lm

收人頭200去澳門仲想點....巴打知唔知世界上有一種野叫船飛
假設你無飛行超能力，去唔去耕田係學校決定，唔通學生話想去賭場又去？

返去扯旗啦
樓主嘈緊咩都唔知

你噏what

你阿媽既錯 點解要生

以前唔係中6先去澳門/深圳 咖咩
利申 郭sir年代

Wfc 中學畢左業十世

前年改制 中5去澳門 中六自訂

岩岩check學體會
運動大家咪又係一撚樣
唔講以為性言稱霸全港

聖言已經夠廢，但官瑪真係廢到唔敢睇。2間啲讀書成績真係鬥垃圾。
官塘區應該得st paul有資格做ban1

屌 x采中學呀
利申 當年都有份行 屌 仲要捐錢比學校

Ban乜撚野
英文都唔撚識學人笑人地學校

罷課 唔去 唔俾錢 完

認真係咪得聖言咁多問題

人地讀高雷

聖言呢啲垃圾中學對比返x華 x皇 嗰啲不嬲低幾班

可能普照都未定

仲以為係班決定然後睇返同級幾多個類似
之後類近嘅就一齊搞個啲

有時去海洋公園
有時就燒烤
再唔係去啲有嘢外活動
（煮嘢食/合作類團體活動）

耕田都係第一次聽

齊心嘅咪全級一齊唔好去
係學校自修抗議
保證bio黃即刻標尿

玩唔玩得起丫你地

聖言啲女好撚正喎

呢位清有五十歲未

聖傑靈啲仔都唔錯

幾時有人話同級數 ？

個鳩頭去民建聯升中講座教人點考入自己間中學
都唔知有無檯底交易

我寧願去耕田

我個年代係仲可以同班主任和平協商
舉手投票決定去邊
又可以同隔離班夾埋
聽過再耐d ge 學長旅行係食埋個周末去大嶼山宿營

無架喇比呢隻妖孽做校長聖言個名只會越黎越臭

agger

0仔呀

2014 打壓黃絲帶
2015 三樓男廁
2016 愛國歌曲
2017 旅行耕田

矮仔上任咗咁耐 年年都上一次舊登/連登

冇上連登嘅都仲有柒事一堆

咁又講，愛國歌曲又唔太算係柒事

拜柯黃依家可能已經收埋左自己係office唔咁出嚟

#凍到似停C間
#用防彈玻璃砌
#西口西面嘅office八婆
#要人跪低先可以講嘢嘅office counter

咪話冇錢拎唔出錢負擔唔起，唔去囉。
一定有200蚊㗎？

3樓男廁係咩事

呢幾單嘢有無details?

2014 打壓黃絲帶：

2015 三樓男廁：

2016 愛國歌曲：

如果係講英華 真係得擔笑

旅行都要去呢啲地方真係好on9
當年我都試過

講真呢d好碎料下。